香港邊個地鐵站你一見列就覺得係窮撚集中地？

柴灣
狗也不屌地區

北角 深水埗

深水埗，石硤尾冇得輸

九龍塘 香港大學 堅尼地城

深水埗永遠閂幾次門
仲要撞入黎，見過幾次屌人老母

深水埗當之無愧

石硤尾

觀塘, 牛頭角

中環

彩虹，深水埗，荃灣

上水粉嶺

天水圍

美孚

正想講

觀塘 深水埗

深水埗，沒有之一

但深水埗都仲有d其他區嘅人出入
石峽尾真係除咗住係度d窮撚都無人會入去

觀塘 牛頭角

深水埗

樂富

返工時間都可以無人上落

上環 西營盤 香港大學 堅尼地城

石硖尾係完全冇私摟，全部屋邨，係窮撚集中營
深水埗都仲有啲唐樓+新起嘅私人樓

天水圍有私樓

竟然無人同我一樣覺得柴灣係垃圾地方

荃灣你都講得出
師兄住井底？

爾登華庭果啲唔係私樓咩？

深水埗 - 全港最窮
石硤尾 - 公屋圍住
樂富 - 公屋圍住
黃大仙 - 老人公屋區

無油塘

畢架山 郝德傑道果啲咪又係石硤尾搭小巴村巴上 仲成日爆添

淨係搭的士同司機講
唔該海之戀
都已經夠霸氣

住得天水圍，大部分 都大陸幾層樓

石硤尾有又一村邊道窮

大窩口

有窮有唔窮囉

有排未輪到佢啦

深水埗窮到出晒名

你住柴灣?

荃灣地鐵站上蓋已經係私樓
除咗福來邨之外 成個中心位都係私樓多 啲邊邊位都係私樓 又有私家醫院 仲窮撚 唔係話有錢 但荃灣一定比起大窩口葵涌葵芳荔景好

個邨巴站幾撚多住係青山公路一帶到黃金海岸既人係荃灣站出
另外唔講荃灣西既新樓同埋大帽山上面一堆

石峽尾同深水埗

你住荃灣？

深水埗，天水圍邊有得輸

唔係
但朋友同老婆家姐住果邊

一出地鐵站行果堆公屋群真係覺得自己返咗8，90年代

深水埗流量大過石峽尾好多, 人來人往; 石峽尾除左D學生妹之外鬼影都唔多隻

SSP個站殘好撚多 石峽尾站新淨D

所以睇表面既話我投SSP一票

深水埗，窮人多，又無商業區、又多蝻、又多蝗，北姑多、學生妹唔純

深水埗
窮閪 道友 廢老集中地

去又一村, 都應該會係九龍塘落

就算屋苑有專車送來回地鐵站, 架專車一定係去九龍塘多

石硤尾同深水埗應該無走雞

一出地鐵站邊有公屋，定你講新嗰棟華廈邨？嗰個因為夾硬保育改裝而成，其實算唔差啦

行遠啲漁灣邨就舊少少
但嗰度住啲人分分鐘有錢過你

仲有遲下環翠商場開saizeriya

樓豬會唔會係講緊興華一期

沙田圍？
定唔計九鐵啲站

除咗沙角邨博康邨水泉澳呢啲公屋
就算私樓都係花園城同河畔花園呢啲三十幾年樓齡舊式劏房則 每一層都係一梯八伙，伙伙都唔夠300尺

興華（一）好新下喎，係（二）就耐啲，但唔係一出地鐵就見到

筲箕灣

黃大仙

葵芳

土瓜灣，起個站都起唔成，就知肯定仆街。

仲想撐

去過一次
你屋企真係唔得

佢都係咁講

旺角

有呀, 麥當勞嗰度係私樓…… 只得一座

其實一出地鐵站係新翠花園

唔知邊度有條超級長命斜
我老婆家姐𠴱時大住肚日日行落去買餸再行返上去

柴灣有咩得罪你
樓豬去過深水埗未？

你真係見識少 柴灣都講得出

你老婆家姐窮呢啲家事都拎出黎講
佢又唔代表成個柴灣
仲有冇咩證明？

興民？
咁就唔叫近地鐵站啦
同埋興民都唔算好窮，頂多係老化好嚴重所以零收入

但整體你望啲人衣著係光鮮過上面啲石峽尾、天水圍

大埔 粉嶺 上水

CHING 你啱啱0係鄉下落0黎呀？ 搭過地鐵未呀？

屯門

青衣

你on9啦 ! 天水圍就大陸閪呀 ? ! 我屌你老母閪

北角

Ssp
Skw
Chai wan

成班都傻既 屋村先多有錢人

on9北角都唔知幾多私樓 同埋寶馬山呢啲邊忽係窮撚住

點撚樣呀 我住深水埗既

北角多窮撚你真係見識小啊，塞返入你阿媽個閪度重新出世讀過小學啦

都唔明點解咁多人講北角
唔講寶馬山
剩係山腳已經有丹拿花園同和富個堆私樓
仲有海皮個啲新樓

有好多住北角私樓但跑台山站方便D

住又一村嘅人唔會搭地鐵

住大西北果d人係以為北角窮區黎
我有個fd住元朗話諗住將來出黎做野有錢搬番出市區
我同佢講咁你要搵好多錢至得喎港島d私樓4-500尺都閒閒地過千萬一間
佢回應我 我打算搵個平d既區 北角囉
我同佢講北角基本上大部份都係私樓 是但搵棟舊樓一個細細地既單位以家都接近成千萬
佢即刻心灰意冷咁話再睇下點先啦咁

深水埗唔撚駛講啦, 公認
元朗同天水圍班垃圾點睇?
牛屎佬就鄉黑, 應該有錢,
但元朗同天水圍本身都係蝗蝻集中地

葵興

海皮D新樓同半山差唔多價 30000幾到70000幾一尺

深水埗真係當之無愧
琴日去一去買電話卡再出返去銅鑼灣即刻唔同哂

柴灣落，再入小西灣幾撚好住

等睇所有站都比人講哂

都調轉講嘅
窮撚集中地個地鐵站緊係一見就覺得係窮撚集中地嘞
唔通我凝住窮撚住九龍站咩

第一一定係深水埗
成個站都係蝻同廢老
討論下邊個站排第二好過

深水埗唔係窮咁簡單
直頭係龍蛇混雜 罪惡溫床

純粹主觀覺得係窮撚集中地就石硤尾
因為多公屋、綜緩撚
反而深水埗還好 買電腦野就會去
大西北個幾個站都多私樓居屋 感覺唔算好窮

平極最少9000租

深水埗
全撚部廢老同蝻

講港島果啲出過城未
港島邊一忽窮得過深水埗

On9 北角私樓多撚到仆街港運城健威百福丹拿仲有啲唐樓都貴過九龍新界多多聲，話窮區個啲黎撚過未架

馬鞍山

吉野家爭鮮都餓狗搶屎

地鐵全線

講北角個啲肯定淨係見英皇道出口附近舊樓多就咁講
可能連寶馬山都未聽過

係！爭鮮都搶

班撚樣一定未撚去過港島 港島依家揾個站睇落好窮都幾難

無人講太子
經常見到呢個站有好多廢老
同埋本身個站都好臭

佐敦？我見好多東南亞人住

荃灣,荔枝角,美孚,尖沙咀,中環,金鐘之外
成條荃灣線
何文田,黃埔,九龍塘之外
成條觀塘線
成條馬鞍山綫

唔好On9啦！鯉景灣 嘉亨灣 岀面你買得起 地鐵站行一陣已經係啦

講北角個啲一定未撚去過

成條港島線

你講個堆係西灣河

機場快綫一定係最撚有錢 最尾幾個站起少少野都過百億

記錯站

你唔講都唔覺個邊窮，不過依家電車路都不停重建，應該好快都唔窮

北角海璇睇樓都要帶700萬本票去

其實住又一居唔一定九龍塘落
因為住瑪利諾側邊嗰啲如果喺石硤尾落唔洗行斜路

山頂啦。搭個地鐵都要搭巴士落山。而且好多賓妹。反正就係好少本地人。唔係講英語就係講蝗語。

黃大仙竟然冇咩人講？
全部都係大陸婆咁濟

住得公屋嗰班大陸人。好多大陸都有樓。反而住公屋嗰班廢老真係窮。

深水埗必勝
今日撘地鐵上緊連登，俾個廢老一手掃跌部電話，Mon落地(好彩無事)，個廢老求其講句唔好意思就急急腳出站，一望就係深水埗站

我眼見黃大仙 慈雲山極多極多雙非落黎又冇錢嘅大陸婆

全港最窮依家唔係深水埗啦
沙田圍真係冇得輸

邊到黎？

人地雙飛你都知 ，咁實有㗎，你預公屋嗰班大陸人有一半大陸有物業啦。有D有錢少少既咪北上廣lor、窮嗰D係自己鄉下買樓。but我未見過雙飛大陸人、可能人地雙飛落黎我都唔知

就咁睇觀塘最窮？

係

負評果兩個講下意見

深水埗好撚大浸咖喱味

見到有人打堅尼地城上環真係得啖笑
正宗牛屎仔

觀塘勁多公屋。就油塘藍田都已經拖低啦

柴灣窮
成個柴灣中心區都係私樓咁濟

住港島表示深水埗呢d垃圾地方真係窮撚之霸
D人冇文化冇禮貌
勁多廢中廢老
一出站勁唔自在
試過一次買電話卡之後都係返銅鑼灣 灣仔買

D牛屎仔一世人黎得一兩次港島唔好怪佢地
叮叮都未撚搭過啦可能

太子深水埗連個站都係臭

思覺老師好中意去深水埗

屯門，十八區最多醜女

深水埗啦屌

咁大窩口喇

又一村十鳩幾座你估個個都億億聲身家
覺有錢人唔會搭地鐵嘅一係就小學雞 一係就成日諗住我發咗達就點點點嘅死窮閪

其實住得港島窮極有限啦

好難

香港仔點睇

乜咁慘

深水埗上落車啲人好多怪怪地又臭
剪指甲 講野大聲 打機開機 唱歌 咳唔掩口

無知問 有錢會撘地鐵？

深水埗 石硤尾

黃大仙
廢老集中營

深水埗高票當選啦
出去嘅一係支那人
一係廢老
仲有買電子嘢嘅毒撚
蝻 道友
全部都係負面嘢

黃大仙
一開閘既時候，成村廢老狗衝搵位

認真答你yes

冇撚錯
住緊柴灣 日後想去小西灣住
好安逸嘅感覺 仲有好多朋友係個邊住

荃灣窮

就算北角電車路啲舊樓，尺價都高過新界啲新樓

黃大仙同樂富點解係領匯重點商場？
你估真係咁多區外客咩
而係兩條邨真係好鬼有錢

石峽尾

仲有堆居屋

其實石峽尾都有學校，又唔只係窮撚先出入嘅

黃大仙衰在俾個新蒲崗黐住，新蒲崗真係窮到黐撚線，窮唔緊要呀，啲人會扮富貴有錢架，但得把口囉

係地鐵一望到班人著男嘅白色衫黃甘甘頭髮不修邊幅、女嘅著到成隻雞咁，就知係黃大仙落車，一到黃大仙，中撚哂

深水埗雜到連我d日本朋友都知 問係咪女性唔好去果度 問係咪好危險

細細個唔識野已經覺得黃大仙好舊好大陸feel

上水

彩虹點會係

未去過？
屯門西鐵站上蓋嘅樓你買得起？
自己google瓏門啦

大窩口，真係窮撚到正常人都唔覺佢存在

黎緊仲有兩個新盤出 我諗應該都唔會窮得去邊

屌，有錢就唔撚洗搭地鐵啦

麗港城同匯景心諗俾你地窮撚拖低晒

On9少陣啦，深水埗夠有貴樓啦，係咪代表嗰度啲人好有錢，屯門成街街童道友支那人廢老白卡，有貴樓唔代表無窮人

石峽尾一出就仁寶大廈 棟樓啲人咁有錢 點會窮

根本成條綠色線都係

成個東九龍
西九龍除左九龍塘同尖沙咀

港島基本上冇邊度特別窮
牛屎仔行多兩步路啦

黃大仙都唔弱

遊客

大家終於留意到呢幾年前九龍區沒落得好快 當然除左九龍塘同九龍站呢啲地方 後生個啲又買唔起九龍既同港島既新私樓（例如：現崇山） 自自然然會去新界買 新界而家又係咁起私樓 後生個啲就算買得起九龍 買得既都係九龍啲老過我阿婆既樓
自自然然 我覺得個趨勢會係慢慢傾向港島>新界>九龍 當係係計私人物業 公屋既唔好講 同埋一個住左係港島好多年既人同你講（唔係環頭環尾同公屋）港島得中心區啲人明顯比較好啲 當然太古呢啲都可以 其他住係咩咩大廈個啲唐樓 都係同九龍新界相差無幾

點解咁多負皮
柴灣成堆公屋明明就係柴灣集中地

利伸: 柴灣窮撚

後生好多轉移晒去新界

以前中學喺小西灣，好多同學住柴灣，唔覺佢地特別窮，叫做正正常常啦。一樣有私家車出入。

九龍

你都痴撚線

啱呀 深水埗已經唔淨係窮
又亂又多大陸佬南亞人 街度多廢老 仲要多企街
夜晚行過都想行快兩步

樓豬竟然講得出柴灣窮 ，乖啦，出下街吾好成日留係屋企做量地啦

多公屋

其實我住柴灣都覺得柴灣窮
一出地鐵站成堆屋村
除左堆屋村又冇咩其他特別野

又一村、畢架山都係小巴到石硤尾地鐵站

點解d人有錢
經過但睇唔出

小西灣邨去過一次
好撚多大陸人係公園

其實係中環灣仔金鐘銅鑼灣
成堆窮撚日鳩日迫去返工
又成堆窮撚日鳩日迫地鐵放工

上水深水埗真係好明顯

九龍,一咋酸縮味

你有睇啲乜鬼歡樂滿東華
嗰個慈善屋邨善款，彩虹邨次次都係頭三位
捉佢哋去查下啦

你係咪冇行過去工廠區後面呀咁多私樓

港島以外全部都係

仲有麗晶花園算唔算近彩虹

大西北窮人連眼界都窄啲

又一村唔喺石硤尾區

唔洗講 一定係天水圍
一開門個個拎住份免費報紙衝上車霸位 好似屋企冇錢買凳咁 唔係揭免費報紙就同隔離果個用鄉音大聲傾計

香港呀on9

天水圍有地鐵？

應該計去九龍灣？

btw 上面有人九龍灣都當係窮撚區，究竟邊度先唔係窮撚集中地

係呀

慈善屋邨、屋苑籌款方面，田灣邨及香港仔中心分別籌得超過二百萬元及一百七十萬元善款，榮膺今年的慈善屋邨獎冠軍及慈善屋苑獎冠軍；其餘九大慈善屋邨則依次為彩虹邨、華富邨、東頭邨、橫頭磡邨、李鄭屋邨、石硤尾邨、愛民邨、尚德邨及新翠邨，而其餘四大慈善屋苑依次為麗晶花園、廣林苑、慈愛苑一二期及瓊麗苑。

返工同住都喺港島
真係有時去一去旺角都嫌雜

九龍站?

窮撚加毒撚

應該係計去九龍灣
九龍站唔係

屯門 呢世仔只係嚮新聞見過 見到都驚驚 個個都好寒酸

agger

九龍灣除外

included

衰過愛鄰區

你都on9

太古

住係嗰度個個都爭銀行錢

都係垃圾
一個紅山半島已經收你皮

呢句真
（計average 既話）

某傳霉大亨按咗嗰度咪私樓囉

你咁計十八區都冇一個係石硤尾區啦

長沙灣

又開批鬥大會

深水埗果邊樓主都唔講 肯撚定有個住柴灣嘅人屌撚左佢條女

ssp無得輸

深水埗=香港葛咸城

深水埗唔洗講啦
之後個d一定係石硤尾
黃大仙好似冇咩人講 唔係都係公屋多咩
東鐵個d個feel都窮窮地 粉嶺上水好多廢老
不過粉嶺都有d私樓屋居ge但overall覺得有d窮

咁高要求...
但九龍站>>>太古

兩邊都有朋友 新翠真係好方便，小西灣方便中帶靜

深水埗係貧富懸殊,唔係清一色窮撚
識個深水埗鋪王又係坐地鐵

深水埗 全部都係酸臭廢老係咁挨埋嚟
真係貧民窟咁 路過都覺depressing

點會呀 行撚到隻狗咁

深水埗冇撚得輸

畢架山穿巴要喺石硤尾站搭

我見好多都係係又一城果度搭一個站小巴上畢架山 串到仆街

住廣播道有時都行去樂富站搭啦

屯天元

好多牛屎

艾加

九龍站

太古同九龍站都冇人講

柴灣地鐵站搭小巴入赤柱返屋企

太古傳統中產區
九龍多大陸暴發戶

去到十幾頁先問好似好衰

其實咩係一見列

出多啲街啦廢青

郵局派信又一村係俾九龍中央派，石硤尾就長沙灣派遞局派

深水埗
上水

太痴線
九龍塘近好多,同埋無車果班都應該係阿四,賓賓
ps. 深水埗成日見到法拉利

真正最窮係唔係應該牛頭角?
成班打牛工

大把人渣住塊地

石硤尾，觀唐，藍田，油塘呢堆
某程度上同天水圍差唔多

奧運站

落馬洲

樂富番工時間點會冇人上 朝朝都排撚哂長龍 比黃大仙霸哂d位 on9

咪又係著U記

一定係油塘
出入班人全部住公屋，一楝私樓都冇

天水圍好多mk妹

觀塘嗰堆得廢老

住小西灣藍灣咪又係柴灣落轉47M
雖然柴灣有公屋，但私樓都唔少，要數嘅未輪到柴灣啦

深水埗 南昌 大窩口

香港仔邊度有地鐵站?

同埋南區好多有錢人, 以前D水上人買落幾層樓揸手
不過人地中意多人一齊住, 一屋都幾代同堂咁

應該係速成hi錯隔離粒字。佢本應打 一見到

大窩口
出出入入十個有十個都係窮撚

馬場

yes 唔經唔覺都住咗16年
入去小西灣搵朋友都好方便

小西灣係好靜 放假出去行感覺比人好舒服

聽佢地講，地鐵千奇唔好起人小西灣，一入就嘈
你係新翠咁爽死，樓下咩大型餐廳都有

759掃零食又得

深水埗站好多廢中/老、魔教徒同南亞人

筲箕灣有新樓

筲箕灣幾撚多私樓

其實字都唔識隻，你留多啲喺屋企溫書啦，吾你老母

成日話多私樓就唔係窮L 集中地。咁深水埗一定唔係窮撚集中地喇

石硤尾直頭係學校區，最多學生出入

最近開咗karayama炸雞 正野

不過唔係住嗰度，要搭小巴過來食

SSP 無得輸
一打開門已經feel 到

北角 海漩佢都買唔撚起啦 戇鳩

西九龍黃埔

Saizeriya 高級餐廳
食一餐無左成半個月糧
我正式宣布柴灣絕對唔係窮撚集中地

半個月糧食saize
一定成個menu叫晒，每樣食一啖
再加 drink bar 狂飲
諗起都正

長沙灣情況都好差.....

弱智仔，北角都講得出，海旋， 城市花園，和富，寶馬山 你 100呎都買唔起啦on 9仔

喔 係小西灣開個間? 琴晚經過開 但都冇留意
我都係上網睇先知 小西灣廣場地下個度個間?

都未太舊
要舊最少數興華二/環翠

但興華二啲海景

駁唔到

深水埗真係垃撚圾 唔係去學資處都唔會去果度
觀塘apm 月華街 功樂道就好啲 其他垃撚圾
依加等佢重建起高尚住宅區

有學生妹喎

小西灣啲巴士世界級 地鐡加價可以無視
樓主話柴灣斜窮，成條斜除左興華一興民都唔係公屋黎

就算住興民 個景都贏唔少私樓

去街市買送求其上架巴士都得

其實係無乜人認識，俾唔到意見你地

無人講羅湖？

係呀
日本開過來架 雖然香港唔係第一間但其他都好鬼遠

我淨係想知邊到最多靚女

樓豬見識少唔好怪佢啦 柴灣小西灣除咗公屋都有唔少居屋同私樓，同大西北比對同呎價單位貴一兩球姐都係

沙田圍>深水埗

睇黎你窮到行多幾步都唔想

得啲以為自己見慣世面同埋高人一等嘅九龍港島人先會以為大西北係窮撚地區 分分鐘話大西北係窮撚地區嗰啲人連大西北都未去過

多屋村都唔叫窮撚集中地
我真係唔明因為多屋村而覺得多窮撚呢個諗法有咩問題

天水圍就一定嫁啦，次次番屯門，一過天水圍站，就有得坐

羅湖

大學！任何一間大學

藍灣半島60不知幾正

粉嶺個堆我有個獨立屋Fd 唉好撚有錢

公屋先至多富戶,,,

其實標題係邊個站最多窮撚,,,,一定係旺角

一岀美孚見到成個地面都係銀行地產都話窮

成日提公屋富戶只會顯得你眼界窄 用公屋眼光睇野

先唔講公屋整體拉均計一定比其他住宅低收入

所謂公屋富戶比起出面有錢個班 甚至太古班中產其實真係冇乜特別 有部跑車？ 名錶？銀行存款過千萬？

真係有錢個班：呢D 野要特登提架咩

天水圍係蝗多

列?

公屋代表窮係幾咁無知

大家都係香港人先好心提下呢到班後生仔
唔好以為自己既認知就係事實既全部,睇野唔好睇咁表面
深水埗係好多窮人,但只係你行街見到既表面
暗地裡幾多批發商老細,租鋪租樓既大業主
我上面話左牛頭角先係最窮
睇下統計處既資料

政府統計處公佈，去年按區議會分區劃分的人口及住戶統計資料，全港住戶入息中位數達2.65萬元，比2016年2.5萬元升6%

18區中以中西區的家庭住戶每月收入最多，入息中位數達4.15萬元；而最少的則為觀塘，月入中位數相距2.04萬元。

補充:

至於「有樓一族」比例方面，西貢的住戶自置居所比率繼續是18區排首位，達64.1%；而其次是大埔達62.2%；最低則是觀塘的31%，排第17位是葵青的33.1%。

見你有心打咁大段野quote 埋source

但批發商老細 業主會唔會自己集中係深水埗住/活動？

真係有錢個班咩都搵人做 自己日日落HK CLUB Golf Club 嘆世界啦

利申：做緊有錢人隻狗

瓏門
條河好臭

利申：買得起 不過唔會買

一定係深水埗

唔淨係地鐵站

由踏出地鐵第一步已經feel到陣窮除

行去政府合處條路都行得好辛苦

啲廢老同啲支那閪永遠唔識得行路咁

鋪頭啲貨又擺哂出黎

食煙嗰啲又週圍噴

搭地鐵去老蘭攞翻部車又點計

彩虹好輸 ！我住彩虹！

真係會令人想嘔

戇撚鳩，又一村內街嗰頭石硤尾落最近

如果我住九龍站 都想搭地鐵串下D窮撚

入息中位數呀,狗

APM好多窮撚去

除左康城，全部地鐵站都有窮撚

係咪有牛架

依家大西北多咗唔少私樓/上車盤 不過買得起九龍/港島又點會考慮新界呢

除咗荃灣西

天水圍大把原居民有地有屋多錢過你多多聲

巴打住瓏門咁巴閉？

係 好方便
間唔中去漁灣 樂軒臺食下飯 食糖水 唔錯
仲有柴灣好多茶樓
雖然係正地鐵站附近 但係一D都唔糟
巴打又係住個頭附近?

唔係！好遠 只係我識朋友個頭住 高威閣個邊就覺得唔好住行好遠

你想幫深水埗講說話但你堆數據又唔quote 深水埗咁得意既 我幫你貼喇

中位數呀

最尾唔係深水埗都係包尾個幾個啦 有好大分別咩？

D 業主呀 批發商去晒邊呀？

原居民果班真係好有錢 識得有d 有魚塘 有貨櫃場

調番轉呢？ 有咩地鐵站似有錢人多

大窩口，附近得一個居屋，其餘公屋村屋。近小小比較貴既私樓己經要數到晉庭山/千色店 。

奧運、九龍、太古、古花邨

你跟蹤我？

其實聞唔到

估站名

連登仔成日話邊度窮果度窮，但唔睇下自己住址證明係乜乜邨乜乜閣 屌你老母人地唔知以為你住九龍站何文田，講就聲大大，點知叫佢拎一球野做首期都好似mission impossible咁。住深水埗舊樓都仲有機會拎層樓去按/等發展商去收，你住赤柱公屋又有西用咩

當然我唔否定SSP好多窮人，但我覺得公屋/居屋/私樓既分別先重要

你試下沿河行，一定聞到
我上次由譚李麗芬開始行，行到新墟巴倫紐，一路都好想嘔

有錢點解唔會搭
過海最快一定係地鐵

高威閣出親去都要行一大條直路
不過工廠區附近都多咗好多野食

個邊有酒樓都Ok！但就係唔中意佢條好短但覺得好長嘅大直路！

我想問工廠大廈裹面有間大排擋執咗未？我記得好似整多士有一手

個到屬於九龍塘

工廠大排檔 我淨係知泗興 同成記
其他冇乜試過 係咪呢2間呀 唔係的話 大約係邊個位置 搵次試下好

老老77藍色線有邊個地方真係會畀人窮嘅感覺

最有錢：
太古 炮台山 九龍站

中間：
康城 堅離地城

窮：
深水埗 屯元天

應該都係個一兩間！我記得好Q污糟！係啲行仔到

海洋公園站？壽山村

海洋公園站好難定到係住客定遊客

窮撚先搭地鐵 大家唔洗爭

係d行仔度? 記唔記得係咪仲有車仔麵食

咁我搭緊咩？
日日都行去FW度搭MTR

好似係！我入去食多士，屋企人食車仔麵

下次試下佢d多士
你覺得柴灣係唔係窮撚集中地
我覺得中中間間咁 有種感覺係表面窮窮地 但係應該又有D錢咁

小西灣真係好舒服

有屋企人住嗰頭

假日落街係海邊散下步好寫意

我覺得比上不足比下有餘咁囉⋯⋯起碼冇劏房問題呀

你新翠都唔窮啦

但佢好鬼快收。。。好多年冇食

香港仔求其一個廢中都有錢過你
認真

欣澳，全部係嗰到出閘都係轉村巴翻愉景灣

我剩係知真正既有錢人都唔會住近地鐵站既地方姐

康翠每朝行去地鐵站條路都有即整三文治早餐

山翠係轉入石澳個兩棟？

全港最窮，觀塘係冇得輸

一定係屯元天加深水埗

烏溪沙

係 我成日覺得果度已經唔算柴灣
住柴斜雖然冇淡好食 但係交通仲叫方便既

住高威

高威單位好鬼細，三尖八角咁⋯⋯我發覺我東區每棟都有人識。。。但我唔係東區人

高威同你旁邊獨家村個棟同你對面居屋同新翠同街巿大樓旁邊個堆居屋

柴灣

果頭最平係高威已經反映一切

講真柴灣除左春秋二祭多人到仆街之外其實都幾好住

一定係深水埗 月台無冷氣咁款

北角.........

荃灣西站同荃灣站識唔識分

北角都唔識一定係未去過港島既鄉下仔

交通其實好方便 通宵都有好多車返到去

高威平過對面咩 我一直以為高威鬼過居屋個堆

貴

你去過就唔會話係最窮地鐵站啦

Check返原來貴過
我一直都以為高威已經夠平

咪係囉 高威下面個門7姐！正門都幾豪呀相比其他

相比對面係豪d 同埋高威點都方便過佢 巴士站係上面

你條友仔霸咗人冇得上去巴士站，其他人要行個大圈

深水埗 係個邊番過工就知深水埗真係一個窮到成個難民綜援人士集中地咁 真係又窮又污糟又亂既地方

觀塘區平均黎計最窮
其次深水埗

我唔係幫深水埗講野,一直講緊有d人覺得就當係事實既全部係好膚淺
至少深水埗唔係最窮,咪就係證明左有有錢人拉返高條curve囉
放大我講業主批發商去歪曲深水埗係最窮呢個講法

同最低爭得個900 蚊我係你我就唔夾硬拗喇

最窮之一同最窮 爭贏左個心會好過D?

成個post 都根本冇乜人要分最窮係咩區 個個都係講緊最窮個堆區係咩區

仲話「大家都係香港人先好心提下呢到班後生仔」

我屌鳩你係因為呢句濕鳩高高在上老屎忽言論呀

深水步中間果個area窮做到個假象成區都窮
大埔道果邊有成千萬既交投
幾個新盤又萬幾兩萬蚊尺
窮既有限

葵芳 利申住葵涌

石夾尾咪無
所以我支持石夾尾做第一

九龍塘唔會近d咩
重要住得又一村都揸車啦，仲搭地鐵

全香港

嗰時睇樓高威同山翠都睇過
其實山翠個景真係靚到痴線，中環嗰啲幾億豪宅都係望類似風景，但真係衰隔涉
高威整體有種唔知點形容嘅焗束感

但兩度都咁鬼貴

所以話柴灣窮真係無咩可能

太多留言冇睇哂 想問係咪已經冇人分〝火車〞〝西鐵〞〝地鐵〞

話屯元天窮果啲真係太年輕了 大把原居民圍村人幾棟祖屋收租 全家人唔洗返工un un腳都仲得

出面都係私樓
新葵興花園 葵康苑乜乜乜
荃灣至美孚 大部分人都係正正常常
蝻都冇乜

大窩口好多酒店業

深水埗成個站鴨屎綠色又暗又焗，完勝所有站

住荃灣 覺得大窩口好乾淨 雖然係冇乜存在感 但係相對都冇乜人流 啲人都冇乜痴線 最多係個啲去酒店既蝗 唔會誇張到有種窮除...
Btw 識好多人住大窩口都係富戶 屌

香港仔都叫窮

土瓜灣將會係全港開畫票房冠軍

但地鐵站又舊又殘又無冷氣

想知道鑽石山

深水步會有富人

但半山一定無窮人

北角有位置叫北角半山
係豪宅地區
你都可以列出黎
（北角好似得一個公屋區，仲要幾靚）

成班廢物扮藍血人果下先好笑

油麻地，深水埗
一堆冇點讀書既伯伯婆婆嬸嬸叔叔，出身係咁，冇法子
講完你係咪幫佢地重見天日

我想講呢... 北角無公屋咖

睇下你對有錢點定義囉
出入有司機得唔得？

有司機當然係得啦
我前老闆都有司機接
但係短途過海佢都係會選擇地鐵
有時飲左酒怕嘔同埋真係快

都未見過咩叫大蛇屙尿
有錢既係坐自己隻遊艇過海架

要搭地鐵轉車咁渣？

你係唔係99年坐監啱啱先放?

北角福建幫睇落去同深水埗阿伯無分別， 實際上分分鐘有錢過住太古城

夜晚揸車出老蘭 飲完酒唯有搭的士走

如果你喺西鐵到見到一個醜女, 有超過一半以上機會佢係住屯門

喱個post睇得出好多人港島 九龍 新界都未去過晒

廢話
連登仔個個鍵盤戰士撚會出街咩

深水埗
荔枝角
長沙灣
黃大仙

經過呢d站時
都好憎任何一個上車既人

痴撚線
包車啦

港島區垃圾啲定大西北垃圾啲？

深水埗連個站都係覺得又熱又污糟又多菌

唔係康城

好多天水圍公屋巴絲

樓舊唔代表多窮撚既 識大把住柴灣既人都係公屋富戶

樓豬幾耐無去過柴灣？戲院都有埋啦

你自己咪其中一個囉

你地點睇油麻地

油麻地
麻麻地

ddo

你有冇去過油塘

有生之年只去過一次 所以唔太清楚

小學畢業未啊收皮啦on79